見到有d鋪頭用微信支付有折

大家千祈唔好上當
得個九折仲想人出賣私隱

唔好咁貪小便宜啦香港人

btw信就信，唔信就唔信
咩叫微信

還可以訂美心流心月餅，只限香港人。
開始推香港用，連登都有一大批唔用就想死嘅巴打，攻勢相當強勁

貪小便宜來講
香港人首屈一指

連戶口密碼都話俾個apps知

不能只有我看到

我以為佢係target強國人
萬寧成日見，我咁貪小便宜都懶得整

唔會用囉
用果D全部支那狗